有冇人玩緊消滅都市 AFTERLOST?

今日正式營運

Mo

玩緊 刷緊經驗關升lv

無

好玩？

又話有10連抽？

我打完第二章都唔覺有

想問巴打， 有邊隻好用？

打完1-3有10連卷

角色評價